[老任,動森,狗源]係連登鬥黃,不如跟我去鬥紅鬥藍?

我會用現充同毒撚分開兩邊人先

毒撚就係原罪,好多野都會比人入
但見有班現充試圖去踩入毒撚既領域,但又唔係全面了解毒撚個圈子
本身想去比佢地睇多d毒撚做過d乜
但諗諗下廢事同班現充解釋咁多,依家就比樣野現充去清算

任天堂既隻動物之森係3月20日出,但3月定18日19日已經有行貨偷跑
中資so0係任天堂2月出左公告無主題機都依然開放訂機
我問緊任天堂係唔係犯法,到底係邊d店違約
不過老任又覆d唔覆d

有冇鬥緊黃鬥緊毒既人跟我一齊做清算師?

寶源電郵:marketing1@prowellasia.com
任天堂電郵:customerservice@nintendo.com.hk

推

阻阻你
文宣要人

［網軍召集］海外手足fb比五毛洗版